學生妹過閘過得瀟灑到

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好似一腳踢人春袋咁

傳說中踢春袋腳

霸氣

嫁比我

一腳超人

915呀 又冇人講

練埋踢春袋

香港有救

好正,不過多口一問,咁樣中上5吋下5吋會唔會好痛?

型

踢春袋

型撚到傻

連登實有痴佬叫個學生妹當佢係閘咁踢

踢我

爽

cls

隻腳唔痛？ 佢用上五吋下五吋去踢
可能痛撚到仆街扮冇事

咪以為學生妹就好恰呀

loop咗好多次

榜樣

屌你諗都覺得痛

睇完自己隻腳無端端有啲痛

jed

好撚強

踢落廢老春袋

有武術底
用上5吋下5吋踢埋去咁撚堅

香港人想比既，無人理都要排隊比(輕鐵)
香港人唔想比既，打撚死都唔會比

我係因為拍果個人既笑聲而笑 好青春呀

笑左出聲

呢腳非同小可 諗起都痛

點睇都係腳面

踢我plz

直行直衝不守禮貌……正呀

堅抽

試吓

之前教學youtube 可唔可以加埋入去 好正

好撚勁

撞正舊骨可能有少少痛

好似好痛咁

其實咩都唔諗飛過去真係好撚快

想比佢踢

學習

想佢踢我個閘

Yeah girl!

好腳法

好撚型

型撚到女中豪傑

利害

會唔會太型

廢老會唔會扯左

隻腳痛唔痛

學生妹: 你班連登仔, 講就兇狠, 做就 _ _

係初戀既感覺

第一件事都係諗呢樣

成人的我都無咁既霸氣

Wow

jeng

好霸氣呀

好似巴哥咁剷草過唔過到閘
想試

屌型撚到你

脛骨唔痛咩😂不過好撚型

踢我
求下你踢我
當我係道閘大大力踢落去
諗起都興奮

正正正

係嘅咪順便一腳車埋去

成班只係識問痛唔痛

戰鬥格學生妹

諗起以前中學整蠱女神
俾佢一腳踢落黎
D風仲有少女香

型撚到

好想比佢瘋狂踢春袋

痛快

ying dou pk

痴線。。型到
自愧不如

好想比佢踢春袋

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

踢我呀

個袋要換

小妹妹收返埋個鎖鑰扣公仔先

絕子絕孫腳

快點來踢我

我睇用鞋踢既

型啊屌

正

你有撚機會咩,係都嫁比義士

push

adore

快

好型

著鋼頭鞋踢

返到屋企隻腳應該瘀咗

撩陰腿

日日咁踢遲早硬過泰仔

我都坐咗48個鐘 算唔算

好明顯未試過

好想要呢種女仔做女朋友

個jeng係畫龍點睛

你樓下即刻有

學生妹都敢踢閘，未做既巴絲打唔好淆底了

邊到聽到有聲

係 驚驚青青就好易被人捉到

型!

好想俾佢瘋狂錫春袋

問痛唔痛既
一定唔知個閘係軟

代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

學生妹都踢，我地唔係唔做呀
btw小心腳瘀

真心唔知

大大力錫佢春袋

you win

若無其事咁過好撚勁

好想比佢踩同錫春袋

點解寫JENG?蝗語?

咁熱仲著冷衫
肯定比啲汗焗到臭哂

屌

好撚勁 有前途

好多人用wor ching
學生妹好jeng

佢對手交叉左下 可能好痛

好似好大波

J死人咩

踢我

（利申: 女，M）

原來部機咁撚廢

痛唔痛

m 男

唔痛

算

好想俾個春袋佢踢

試下就知

啱啱放監？
坐左幾耐

潮語

九龍灣嗰部踢唔到琴日試過幾次

Jeng

值得表揚

蝗式潮語?

其他人爭氣啦

扮下拍咭好喎！

厲害 霸氣

唔好比籍口自己啦
其實好易

我係佢條仔我一定唔敢出軌

gum dou ng g?

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

想知點分會唔會響？試過旺角東站會

港女好型

唔睇過真係唔知原來可以咁出閘

自此港鐵閘機裝刀片

好想做部閘機 大大力比佢踢

可否做我女朋友

連登仔有個post：距離唔夠遠一跳就仆直，柒到仆街，跑走左。
如果學生妹睇到會點回應

Channel有片但del咗

NG G HO KI AR??
NGO YAU NG HAI 00 HOU

推

佢係咪搵fd企係度開定cam影 點解會預左佢影到

霸氣

五大訴求 缺一不可
913 獅子山/各區慶中秋+悼義士
914 天水圍親子遊
915 英領集會+民陣遊行

聽講軟膠黎

學生妹>>>連登仔

個書包仲要有隻公仔fing下fing下

你班垃圾今日踢左未呀

好有喜感

今日搭輕鐵都唔記得拍卡
原來西鐵咁易昌下次試下

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
推緊915民陣大遊行嘅入嚟改推呢個post

少少行動分析 入嚟幫手一齊諗一齊討論
-死線調整 -不同情況的行動計劃

915民陣大遊行
［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

915英領
[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

快點

會唔會俾人認到

可唔可以踢我春袋。比錢佢

唔好啊 我前幾日太大力。。

邊個起間學校底我割邊個

真 保護返當事人
唔好起佢底

好想俾佢大大力錫春袋

未來港女，好有型呀

咁易踢開㗎

Ching咩癖好

有得揀一定跳都咪chok
chok嘅話d人覺得你淆會走黎捉你
你直接跳佢地反而聲都唔敢出

利申 試過

understood ga la, jiu duk g ma

612 721 811 831

@香港警察

真心型

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

學生妹都做到 仲好自然
制裁黨鐵 你我有責

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

會唔會響

好叻呀學氐妹,比起大把成年人,佢仲勇敢又直接又快就過到閘

男仔肯跳味

此風必須長

會好痛

我廢 冇膽跳 但達到唔比黨鐵賺錢既目的咪得 巴打唔好咁嚴謹ok?

好治癒

邊個捉佢會唔會比佢踢埋春袋

一睇就知平時踢開男同學

嘩
對腳好靚
有埋腳趾仲正 如果可以 有埋腳甲油 更好

強!

應該痛 佢隻手想摸一摸

唔係挑剔你話比你聽跳會嚇到人唔敢搞你咋

好波

碌開骨就唔覺痛

睇到都覺得痛

學到野

咁大力,腳唔會痛咩

林鄭月娥表示，由於事態正在急速發展而且擴散到各行各業，警方由當日開始會每日舉行記者會
A 警方大過林鄭月娥
B 紅媒01 新聞誤導

唔好搞我老婆

好想俾佢踢春袋

一向跳開，覺得方便

正呀！！！

但小心書包嗰啲會俾人認到

側踢,唔係正踢,用小腿肉

屌咁就引左成班痴線佬出黎

正到

我係絲都睇到

學生妹妹

一二一二隻閪腳
此風可長

型到核爆

有型

勁丫

我係閘 快啲黎踢我

呢個唔好得罪，春袋不保

隻閘痛到縮返入去 陰公
林鄭仲唔去呵返佢

唔係鞋底伸落去咩?

港女真係正
上集鏗鏘集有個女義士話人死蠢幾正

可以練，學泰拳碌下骨就唔覺痛

晚晚踢你春袋

Lm

果個位係軟嘅，踢過就知

依定進化到咁

好想比佢踢

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

個公仔呀

好大波

樓主下次留意下
呢張GIF有可能洩露咗妹妹身分
第一：校服容易認
第二：妹妹書包上面只掛飾

妹妹如果睇到
記住盡快收埋書包只毛公仔先

香港小姐

好型算點

有校服 黑色書包 有掛飾
好驚佢俾人起到底

快d 換書包

鬧藍絲影人，但自己影完擺上網係咩玩法

爆卵踢

隻腳鐵做
btw good job

只你老母

絕對算

唔好 話晒都著緊校服 一陣比人抽後算帳就

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

叻叻

J到成個禮堂都係了

今日係YMT MTR 見到個藍C係到企係到捉人跳閘 好似佢地之後跑走 之後同D路人一齊屌走個死藍C

所以大家跳小心跳完比人捉到 有人捉你就推開佢之後跑 D死藍C 係唔會追到你地 因為佢地跑得好慢

屯天？

型到

型到卜街

915出黎

傑出模範生
建議跳閘納入必考科
唔pass無得畢業

優質女 好想做你老公

型到裂！

絲打門 唔跳唔踢閘
至少都要去新閘機跟人尾入呀

不知所謂⋯成班反智到呢

師兄唔好咁痴線啦

最佳試範

一定會響 黃條都有埋

支那仔
最不知所謂係你條大陸狗
黎香港搶資源

屌你老母

弱智你講你自己係大陸狗呀？番支那啦你香港冇你份

講真, 著校服就唔好咁啦
要顧及其他冇表態的同學的形象

放出黎做乜
班傻鳩藍絲又投訢
又迫學校做野

老公小心...
我就係要呢d

用腳尖踢會唔會冇咁痛

有藍絲屌都可以咁hit and run

港女宇宙第一

妹妹好正

rider kick

屌有聲

屌你老母啦

不愧係band1

like a boss!!!!

今大力踢落去隻腳唔痛㗎
返學皮鞋好垃圾喎

背包及鞋
打格仔好D

甘拜下風，如我係男一定娶佢

頂 當事人唔該立即扔左個公仔佢

妹妹可唔可以踢下我

癡佬 @#25

好想同佢一齊瘋狂踢popo春袋

入黎就係為咗睇d ballbusting 留言

腳頭好重

對腳鐵造?

屌那星學生妹都咁勇

叻女

睇落好痛 上五吋下五吋個位踢埋去

射咗

上五吋下五吋踢落去，應該痛到痴線

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

跟隊俾佢踢

型過巴打

踢都唔敢？

我愛港女

濕曬

勁

屌你諗都覺得爽

學生妹叻叻~~

原來咁易踢開 聽朝試下
以前淨係敢捐過去

型到呢位妹妹

好勁呀

睇gif都聽到伸腳果下有個屌字

痴媽根手殘負皮咗 推返

sor lo

返到去應該會瘀撚左

我一見到都鄧佢痛左下

瀟灑不羈

妹妹好型

成人的我選擇罷搭黨鐵。

唔知係咪一踢就彈開呢？

我又想試下

連個學生妹都有勇氣過我
我呢啲毒撚淨係識搭巴士

I love學生妹

pish

915 民陣遊行 齊上齊落

唔會 試過一次，腳法差唔多
不過bang一聲……

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
連儂牆呢條戰線不能倒！
「天水圍」率先完成重建連儂牆，加1分！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改九點未有共識）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

係 不過我都係照用泰拳嗰種膝擊

睇見都痛

戀愛了

跳爆閘大大

Loop 咗幾百次，好治癒

今日在大圍想跳，離遠見到有條木嘴望實度閘，心諗仲唔係狗？

咁好啦，算我當黑，我去第邊跳。

去第個出口跳完返去望下佢，
鴉......

佢仲啤鳩返我....

我唔撚撚你都對唔住自己啦

█ █ █ █有冇跳閘都入黎聽我講兩句，唔該

████ 明明港鐵係公共服務，點解唔正面表態，而去坐巴士？港豬們想逃避到幾時？？？

屌你班仆街咪撚再推啦
由佢沉啦
有無諗過當事人會比人捉翻轉頭
襯未上新聞大家就由佢沉啦
一個都不能再少呀屌

我要見到我回覆係最後一個

有冇人知細閘點過闊嗰啲一腳就開 窄嗰啲踢極都唔開 今日柒到

點解我睇完會掩住下面既

似係 踢完好似痛到停左一停

dllm 條youtube片
撚狗

師妹黎
Respect

好似踢錯位忍痛

屌你咁樣講 我再望多次 然後突然覺得好撚痛

721
811
831

好撚賤呀

我日日喺42樓坐8個幾鐘 算唔算

fc咗 輕力踢得開

哇

一腳唔洗太大力

呢度咁多M屬性痴線佬

dum撚左掛係背囊隻公仔啦咁易認...

咪臭係

妹妹係時候換書包喇

支持

好正

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

記住呀14唔係機場！！！！
唔搞機場呀而家！！！

手足們9月14號天水圍見！！！

屌你地係都剪走人地個吊飾個part啦 推撚到人地比垃圾藍絲寫去學校投訴呀屌你老母

著個啲歐美platform 鞋踢會唔會勁啲無咁痛？
我屋企有好多

老兄
「只」字唔係殘體字
係「異」體字

用手寫輸入法
响個PAD度寫呢個「只」比寫「隻」字容易
我以後留意返
原來有巴絲會咁緊張

練過下

去站務台出post刪左佢喇
害到自己友啊
其他有出片的都叫佢地刪

912 柴灣 大合唱！

幫幫鄉下地方

我日日都係咁過

咁踢好易瘀架喎
Btw 型

唔好再推啦 有位義士就嚟俾藍絲清算 不推文ok?

啱啱踢過完全唔撚痛

港女萬歲

我明係方便
巴打建議寫返正體字

街頭見到好平常
我都去街市買餸/ 酒樓斬叉雞叉燒肉

但喺網上見到真係好敏感
太大反應唔好意思

Say返聲sorry

撚得好正

咪撚再推
連仔del po

勁！

話口未完

但人家係學生妹